有無人打算去大埔那打素醫院門外慶祝一下？

慶祝佢地盲左 同埋 斷左手指

我諗四位烈士在天上應該得到安慰

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

但佢地班狗就算點樣，我地損失左四個手足都番唔到黎

仲有一大班的612比佢地射頭射手既手足 佢地既身體已經產生無法彌補的傷害

黑警到依家付出的代價太少了

等d手足出去俾人點相？on99

要舞龍舞獅
切蛋糕

所以我地應該要去醫院門外慶祝一下 因為我諗天上既兄弟，受傷既兄弟，被拉既兄弟

聽到佢地損兵折將應該好開心

你唔撚識帶口罩 死p牌

唔好呀

唔好搞醫院啦

我屌你阿死p牌

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

冇人會打贏之前就慶祝，你咪自己去囉，On9

唔係搞醫院 係醫院門外遠處 最唔阻人既地方

等佢地死左再去靈堂門口唱生日歌啦

你識唔撚識震軍心阿 p牌仔

睇你都唔識架啦死on 9

「振」軍心，你震黎把撚

振囉

對唔住 屌柒你 激動得滯打錯字

捉錯字 好撚叻阿 專打自己人咪就係你呢啲囉

鬼到仆街

會唔會比狗話非法集會

我睇住你嫁山本一夫，唔好以為你搞咁大動作煽動人出去無人知

欄杆位掛banner點睇？